有冇人老細俾宗教控制

之後影響埋你地：0)

例如，你老細係基督教徒，但係萬聖節，迫你地加班，冇得慶祝

連登仔冇老細信教